睇黎今日會出破滅魔劍

破滅魔劍無死角，速度快，100%命中
邊度都無得避